【眾籌支援醫護罷工】要醫護手足罷工 就要眾籌課金 等佢地無後顧之休

要醫護手足罷工
就要眾籌課金
等佢地無後顧之休

醫護工會有需要就搞,大把人肯捐

醫護手足要就出聲~
香港人無限量支持你地~
罷工一定要搞得成~
唔係香港就MOLAMOLA

弱撚知，你咪唔好罷，條命自己，唔驚咪繼續。
死左我可以夾錢

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

同意

G持，課俾工會？

要醫護手足罷工 就要眾籌課金 等佢地無後顧之休